林鄭月娥：高鐵、港珠澳大橋安然無恙「我們好大安慰」

超強颱風「山竹」吹襲後，香港多處損毀，交通大混亂。

特首林鄭月娥今早出席行政會議前表示，在這樣的大風下香港能夠保持基本穩妥，很快便恢復，「我會繼續形容為安然度過」，某程度上亦有一點點運氣。

她又特別提到，今次事件中「令人比較安慰」是高鐵香港段及港珠澳大橋大體安然無恙，「這兩個這麼重大基建，今次受到超強颱風考驗，大體上安然無恙，當然有一點滲水、告示牌受損，但從基建角度，是經得起這個考驗，好安全，給予我們好大安慰」。

林鄭月娥並再次衷心感謝颱風期間執勤人員的辛勞。

唔係應該㗎咩？

最好提早通車啦咁

"好撚彩姐！！！！＂

要感謝主
咁都吹唔爛
爛咗又要去拆彈

關心呢啲嘢多過香港人命

唔通出哂水,裂撚左又話你知咩

尋日唔係死左個咩？當睇唔到啊

即係一早預左吹撚到面目全非，而家小小事咋，仲認到係條橋，政府又贏一仗

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

等蘋果出招

信佢？

呢樣野好撚基本

愈睇愈燥我屌你老母

777有無圖先?無圖仲敢話無事

滲哂水
等通車果日先黎料

但你地連登仔之前講到高鐵，港朱澳冧硬 呢家冇冧到就話係基本 ，究竟冧定唔冧先係正常

高鐵入面肯定浸哂

連登仔輸左喇仲問

蘋果: 係時候擠牙膏

黑心d講句, 我想香港9級大地震

喺林病眼中，佢只係死於on9，鬼叫佢唔似New type 咁閃哂d野？

返工前玩鋪真人mario先，輸左就無命

東區走廊經得起這個考驗，好安全，給予我們好大安慰。
青馬大橋經得起這個考驗，好安全，給予我們好大安慰。
林鄭經得起這個考驗，好安全，給予我們好大安慰。

攞番咋沙先

大體

其實唔冧仲好啦,等佢通車後冧先死得人多

見到成個奴才樣出左黎

聖上要嘅野仲緊張過人命

唔見佢話青馬大橋、機場果d冇事好安慰
因為果d係必然冇事
條港豬橋...

蘋果幾時出招

緊急維修中，所以無相無片睇

傳真社可以跟進下嗎？

杏花邨同新界鄉郊果邊繼續wfc

竟然令人安慰唔係因為無咩重大事故或者好嚴重嘅人命傷忙，而係因為鳩鐵同埋乜柒野大橋安然無恙？我真係DLLM

lm遲d拎出嚟鞭屍先

亡

幾撚寸 追住兒登仔嚟寸

則係佢都擔心過啦！

咁係要多謝菲律賓

成4百港人受傷呀！柒柒柒正仆街，收皮啦！

人就wfc

青馬大橋冇事又唔見你咁講？
好多人都整親又唔見你隻黨妓提？

林奠咁講咪穿煲囉，都係仲學唔到京官嘅口吻，忽然愛國總係差幾皮。

如果有日個超強颱風係中心風力300以上時速

經呂宋海峽過

遇着天文大潮2.2米水漲

距離更近香港，又係西南面過

在香港移動速度較慢

到時真係唔知頂唔頂得住

咁講得即係佢都預左塌

政府講野你仲信
琴日夠話出左告示比公務員

d 樹都係隔咗幾日先冧, 當通車受力時就...

What a 狗官

大體安然無恙
仲未有傳媒影實際情況

算啦 呢度傻西係咁 最叻就谷住谷住畀個負評

安你老母呀
成撚日老懷安慰咁
屌柒你喇！

我從來未試過咁誠心祝福一個仆街同埋佢屋企人落地獄俾火燒

屌你都母成個社區爛撚晒都講得出咁既風涼話

又唔見青馬大橋冇市好安慰？
間接承認港豬澳高鐵廢
蘋果好快出手

高鐵浸死嗰7百人會唔會話比你知？

即係本來expect會爛尻曬，而家冇事所以好安慰

冇撚錯，今次比個呂宋島擋一擋先減低個風力，下次冇咁好彩！（不過港豬啲屋就

高鐵咁耐一張相都無

佢長命百歲 但半年死一個親人

千幾二千億畀你冧能左仲得了

屌你老母

連登仔又輸一仗

咪就係
已經係連續第2年有勁颱風打過嚟
年年係咁打
難保唔會有一次係100%狀態
直接正面登陸
幾十年有一個風係咁樣絕對唔出奇
到時就

講少句啦八婆 dllm

即係佢自己本身都冇信心

蘋果唔係次次都掌摑正苦嫁咩
呢頭話冇事，戈頭就穩到錯處
期待中

人地未得閒玩航拍啫

講到好似冇事係好彩咁